nba 家下想轉呔都無可能，已經比全個美國民眾夾實左

美國國會參議院共和黨領袖麥康奈爾在社交專頁說，香港人甘願冒著風險，捍衛他們的言論自由、人權及自治權，認為比金錢利益更重要，他希望美國NBA可以學習這一份勇氣，為了香港人堅持的底線，不要放棄價值觀。

參議院民主黨領袖舒默亦在社交專頁說，與爭取民主權利的香港人，及希望發聲支持香港人的美國人，同一陣線，又說無人可以禁止美國人為自由而發聲。

美國前國務卿希拉莉(美國民主黨)就在社交專頁說，每一位美國人，都有權發聲支持香港的民主與人權。

nba依單野已到達美主共和兩黨＋美國民眾共識境界，nba已經無得唔歸邊